Zijn naam, hij antwoordde, werd de Clercq, en zijn huidige woning was in Allenham, vanwaar hij hoopte dat ze hem de mogelijkheid zou bieden de eer van bellen morgen om te informeren na Miss Dashwood.
